有個靚女級家姐/細妹既巴打會唔會覺得好爽？

可以日日係屋企見到人地日日J既女神

你有冇家組或者細妹？

真係有既日日見先J唔落
見到佢好同衰既每一面

有集波波話到依加都唔著衫係佢細佬面前周圍走

望到佢係屋企個look

又係呢d post

我都想有個家姐or細妹

屋企對慣靚女家姐 出到街覺得好少女仔睇得上眼

家姐 細妹
日日有人肉時鐘 含左叫我起身

食飯時一左一右
不停幫我夾餸 得閒抽下水

日日條旗 扯到
同我玩3人遊戲

將佢2個疊埋一齊 不停交錯

好像以下姿勢

睇亂倫片會覺得好正

佢真人無咁大波 又愛上位先咁講

屌佢老味臭閪
有樣冇格好條撚毛
靚就靚啦 但又冇內涵
對住屋企就巴巴渣渣 日鳩日黑面
郁啲唔高興就做埋啲小動作
兩老又唔話佢 冇佢乎
細個成日恰鳩我同家姐
屌 扮溫柔賢淑掛 又比佢吊倒隻金龜
送名牌hifi 又送車 仲要買好晒保險（好似係）
條仔黎屋企拜年個陣都覺得佢慘
仲要有次佢發脾氣要條仔即刻過黎我地屋企係門口氹佢
利申住得幾偏 條仔又好似住得幾遠下
我間房近門口 聽晒佢點發脾氣條仔成隻死狗咁氹
真係on撚9

利申 啱啱比條撚樣恰鳩完上黎就見倒個po

真實case
返工，廁所俾人霸住無得刷牙洗面
放工，返到屋企想疴篤尿但個廁所永遠有人霸住
食完飯，想去沖涼但個廁有人霸住
臨訓前，想疴篤尿但又無廁所用，唯有忍住去訓
第二日又loop多次

你幻想下佢外面畀人屌到出哂水叫哂春
爽？

屌你老母
親人點J呀
諗起都作嘔
唔好話家姐細妹，表姐都唔得啦

點恰法

佢主要係廁所入面生活?

痾係廁所門口俾佢踩，等佢冼到屎忽都坐埋落去，再出黎大叫：媽咪！家姐係廁所門口賴尿呀

痾之前飲多啲水，忍到去極限先痾，等佢條褲濕到落褲腳 滲埋入底褲，佢就水洗都唔清！一定要佢以後係屋企都抬唔起頭

冇錯見到,一定唔爽。

好撚憎佢 俾佢d兵湩到以為自己大哂

日日有哩啲亂倫post
除非真係仙女
否則j都想嘔

靚女級啊屌你老母死淨對波都攞出嚟講

你得架 我都得

三姐妹

家姐係外人眼中係女神，中學果陣家姐成日帶條仔上屋企扑野，唔比我返屋企 。有次我咁岩帶左班fd上黎，比家姐條仔兇9我叫我門口等，係我班fd面前落9我面 只此我同家姐誓不兩立

lm

阻人扑野燒..

好慘

好想係獨生

利申 有家姐

唔會,你會成日見到狗公出現,

BUT以前成日接收狗公送俾家姐既野,

都幾好,唔洗錢有野玩

係出面係靚女
但係係屋企好樣衰
又冇儀態
你J埋我個份

靚女都完全唔撚會有興趣
諗得出呢類Post 既巴打
應該都無家姐細妹

啱啱我出門口放狗 乜都冇帶 冇鎖匙 佢就咁啱出門口
然後粒聲唔出閂左大門
然後我呆撚左 跟住大叫左句 係唔痴線架 閂咩門呀
屋企門鐘壞左好耐
好彩daddy出左廳先睇倒我出左去

會，有時仲忍唔住同佢扑野

年經 得到既結論：靚女家姐／細妹一定係大仆街

唔化粧重可以有乜靚女？
幾百個人先得一個真係天生麗質

我細妹唔係靚，但好charm好多朋友，我係妹控，我自豪

有冇J過

羨慕
根本有個可以比自己嗲既阿哥 人生已贏

香港地如果父母錫個女
個女根本大曬 我就係
恰細佬呢啲日日都做緊

所以d嘢飲膠樽每次飲完都會留住
佢仲有最後一個利用價值

朋友個妹好撚正,但由細玩到大
完全當佢細妹重會係我兩個面前放屁走左去

有冇你地d家姐阿妹圖呀？

短褲，成對大脾露晒出嚟

親人滅門案永遠無呢d臭閪份

瘋狂做愛

無，妹係用黎種，大量表姐妹堂妹

唔知點諗，我覺我可以種壞佢，好爽，好有成功感。

btw妹妹本身都叻過我，如果我同年咁比，所以好安慰

我冇姐妹 但有個fd 由小學中學到出黎做野都咁啱一齊做
同場個個都媾佢 係咁問我佢有冇男友 有咩嗜好興趣等
但我識佢太耐了 我連同佢同床訓過都完全冇諗過果回事

有你都唔會有興趣啦
睇番av算啦

出少句聲當幫忙

睇啲亂倫po嘅樓主講嘢永遠都會睇到好燥

好威

性無能都攞出嚟曬命嘅

你老母都好正

比着係我叫班手足圍鳩佢條仔
貼埋大床，屌你老母

係...我果件每日至少用兩個幾鐘係廁所

平時睇av見到亂倫片會即刻飛
連幻想下都唔敢 覺得好嘔心

會唔會係因為你哋啲家姐阿妹樣衰咋？

救撚命呢D

有 每日做愛

係你面前new 鼻屎 對撚住你放屁 落左妝 耐唔耐仲有得聽下d老牛聲 都幾好j既

你d毒撚諗野確係異於常人

我又唔會想佢死 始終同一個家庭
但就真係唔明點解可以咁仆街

我都覺得係呢個問題

咁正都唔識玩

呀哥靚仔家姐中上,但都係吵架多,好處係同呀哥隻抽果陣家姐會衝出黎調解,雖然冇乜用

佢呢個唔係親人嚟喎

全部唔睇topic入嚟

咪就係

我有時係度諗 如果我有家姐or 細妹
我仲會唔會係一個毒撚
不過我無姐妹都覺得對親人有性幻想係好噁心 但有see 過亂倫av 不過可能知道做戲 所以無呢個反應

我有女神既表姐表妹都唔會覺好J, 因為你太清楚佢有咩好咩唔好，更何況親家姐細妹